是靚午 南投怪味雞 配 涼拌茄子

講吓味道先
雞肉應該係預先整好放入雪櫃
有人叫就加汁出餐
所以是凍食的
個汁幾好味
首先係好強既蒜味
之後一入口係甜
再慢慢先有咸味
雞肉肉質幾嫩無臭味
涼拌茄子好好味
醬汁好正宗
好似返到台灣咁
食落條支氣管好c伏

怪味師

隻g好乾咁

食雞師

好似好撚鹹

不乾

個醫汁點樣先叫正宗

口臭師

好似嘔吐物

關支氣管咩事

跣味師

很好送飯

邊間？

唔知
我都係第一次食怪味雞

觀塘

很想食雞喔

有水牙線
唔驚

樓主第2張圖挾住個舊雞個尾有舊好肥好厚既雞皮脂肪

很蒜 會臭親同事

米癲拉

很肥美

早食師 邊間黎

咁重蒜味點清潔個口腔都無用... 一係等一日, 一係就要食日本個D 口氣丸分解你由胃入面谷出黎個陣蒜味

東廣場入面個間賣雞

怪味雞無怪味 叫咩怪味雞

打手

定延咪係怪味雞

唔是

定延是我老婆
好好味

食緊咩 俾我睇下

是

今晚返到屋企佢就睇到我隻雞雞

食啲再重味既蓋過佢

睇錯定延怪味雞

I am no 1

定延唔是雞
亦好香
利申聞過

佢是怪味雞
利申怪味花

幫你chok 出嚟

佢可以chok

好似臭臭地咁

即係邊問

問印仔邊度都曬氣
永遠答案都係觀塘

菠蘿包都無菠蘿

仲唔比我周到你!?
我頭先影左你相
一陣放

成業街

輸精管c唔c伏

米爆拉

隻雞流晒血

定延師

食嘢吞落支氣管死得未

日本城對出個間?

定延幫我c伏

食完飯先食餸師

咁先嫩

我feel到隻雞好痛

好劣

印仔有冇野係話唔好食架

叫咩名, 喺東廣場入面, 鹽水雞?

很好味

有

個味有幾怪

呢隻g怪定係定延怪

好食師

成口蒜

是
很正

好少飯

你同事係咪已經知你連登ac

我屌你老母 印度仔